早晨

1349

ok

幾點阿仲早晨

吹？

👌🏿

👌🏻

早

有咩做

又係呢啲時間起身

溫書

仲諗住一齊睇if i stay 添

睇

得一星渣wor

睇你就睇

死毒撚有撚女咩你

讚好

知唔知邊度有chip and dale 既野賣

Chocolate 岩岩出佢啲衫

毒撚唔識用google
咩黎

一星不睇

大把

賣衫的鋪頭

咩嚟

飲可樂先

好評極高

Mk

介紹未

買衫都mk

佢話荃灣廣場有
未平都唔見有既

汽水淨係想飲cream

話你

點解鄧麗欣唱歌咁正
又除左褲

冇留意荃灣廣場 好耐冇去了

If i study

要乜

me邊忽mk

幫我

又買牙你

都好飲

正

google 完都冇件衫
屌鳩你牙

冇牙

幫我先

裸考

唔通我記錯(；´Д`A

女l0r

今日有乜做

真係好得意呢兩隻野

好耐冇見u

咪有囉屌你

溫仔

類型

屌你老母我都唔用唉豬

一陣出去睇下先
有冇價錢

我都係

唔派帽is ok

爽

冇價錢 但應該貴貴地

?

我愛你

我好似有五年都買過衫

？？

飲可樂

All有仔

up乜

咁冇仔個d呢

？

中文拎u ?

你問佢地

飲

contact?

Yes

點解咁似女人衫咁既
我男仔黎喎

自己搵

搵到洗問你?

再搵

原來你係男仔

點樣拉張圖出黎
網頁版唉豬點撚樣用

how

and u ?

同你一樣

grad 未

最佳位置

未

慢

老

22?

未生日啊屌你老母

撚知你幾號

首 體面 有冇咁好聽
痴撚線

麻麻地

嗨

Dayoff?

是但啦 算數啦 唔煩你啦 無人錫我啦
再見啦 無野啦 實在夠啦 你唔愛我啦

... 乜鳩 ?

平安夜下的小寶寶也不知道

星期日day乜9off

嗨嗨海

人馬座....on9

講

星座撚on9

Need to study la
Talk to you later laaa

Agger

不敢面對?

書都好溫

惡死

冇留意星座

中晒?

傳說冬季 會遇上初戀
當日我 亦有許過願

有咩特質？

冇波

。。。。。。。。。

中唔中

男仔冇波是正常的 下一個

講野唔好笑

一般啦呢個 下一個

唔摺被

你都on79 我又唔係似貓撚入學堂

洗唔洗咁大反應

點解佢咁鐘意貓
cls

入左喇咩?
好少追個谷d野
quit 撚埋

浪漫太少 沒緊要
從來沒有預計去安撫我寂寥
從不會動搖 誰人沒說 我太可笑
寂寞太多 受不了

女神

睇我的最愛先

又話睇美劇

又話溫書

溫緊 好攰

好多科?

無啦啦又聽到佢把聲叫我
仆街我到底係發緊夢定點

你唔係睇緊戲架咩

唔想溫姐 今日打咗排球好攰

係啊
做咩

學隊?

咁姐係幻聽啦你

不是 9打

喺邊打

算飲酒恰陣

你有啤酒肚了

我都唔飲啤酒

紅酒 rich

其實係唔飲都有

或者係白酒

你有牙?

我連肚腩都冇喎

咁烈

有 64.3kg

睇過佢啲片 ok la

.... 紅酒其實都唔差
不過我就唔太識飲
仲係飲緊超市d cheap 野

貪佢味道易入口嘛
啤酒真係....好苦
打冷先局住食

但你有女....已經屌打我

童童呢type 女仔有冇得介紹?

btw 溫成點

攰死了

咁姐係有啤酒肚

番工番成怎了

差半課筆記未寫

周街都是

圖

咁唯有有喇

寫完易入腦d架咩

睇自己字易啲 好似係

笑

冇

幾時考

10

一科?

跑個步先
可能十分鐘就返返黎

Why run 10mins only..

2

... 邊有咁多氣

戴錶去跑喇咁我
10點半返

88

好難嗎?

Ok8888

無心溫

唔叫我跑

不要再說了
聽日開始溫書

跑步都要人叫架

怎了
我今日諗住寫哂啲筆記 聽日開始背

我仲未開始 琴日hea左成晚

星期五

咁遲

最後一科嘛

yes

主科嚟？

你想去邊
你知我住邊㗎
鄉下地方鳩跑咋

一嚟散心
二嚟當練氣

爽到

55

3嚟減啤酒肚

你yr 幾

男仔有肚腩先吸引

不了 完全冇心機溫

北橋 荃灣 深井 回程算吧

係跑晏就就可以

我個人肥左好多 跑唔到了

我驚追都追唔到你 要就下我 成兩年無做過運動

... 會唔會肥左好多
你跑咁遠
我都係諗住公園仔跑下
再唔係跑下街咁

我非gay

Dse fighter

Agger好彩我有

有女好威?

on9 咁撚細個

00後?

練好先搵女跑啦

我依加百七磅都黎緊

唔講啦

....
你中邪?

屌你真係兩個人我濟

後生死了

溫書未

中學雞都拍拖

百七。。omg

On9先要溫書

自修室戀情

打機

革命?

最近日日食點心

減緊架啦 好快回番百六

都係冇咩分別

我屌你老母咩

點解

做乜又轉名

你鬧佢我打7你

眼訓

再瞓

有乳酪

我好鍾意

咁濕好辛苦

rain

喺家

冇窗?

有，依家都無落

咁好天咩